希望有新國際戰線 - 新八國聯軍

美國過左之後, 要着手英,法,德,澳,紐,日,意,西
只要支國唔可以起國際金融市場融資.
國內就會民心所向（$）
為銀紙追求民主,人權,公義

最理想係港資開始越南生產線
隨著關說好多人開始唔敢投資喺中國
有好多喺越南有生產線公司已經賺多咗
越南有啲地區佢哋主要係廣東話為主